[國際/支那戰線] 白人警叫亞裔示威者做 Yellow Object

試想一下:
如果係美國有個黑衫既黑人示威者俾人打完後叫佢做black object
你會聯想到佢講件衫定講個人?
同樣地諗點解大家會解得呢位啊sir 係講緊件黃背心唔係講緊黃皮人?

twitter/reddit 同我煲大佢呢個就一定
但最緊要係煲大陸戰線
連儂/wechat/藍絲群 先係重點
我地強大既中國人俾人叫做黃色物件
我唔知你地點反應 (曲)
但我就碎到一地都係
無論你支持定係反政府我地都係黃皮膚
呢啲係我地圍內既事
點輪到你啲白人係到說三道四
前場指揮官又係白人
出來羞辱香港人又係你班白人
極度懷疑根本警隊就一早俾外國入侵左
要求成立獨立調查委員會!
還香港白警一個清白

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

7/10

光復警隊

6/10

8/10

9/10

10/10

毒撚開post 無人理

推多十個唔推

push